{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 강가의아침펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによりペット同伴入室が可能であることをお知らせいたします。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、人数追加の際には事前連絡が必要です。 超過人数に対する追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室不可能で払い戻しも不可能です。 ペット同伴の試みは入室拒否可能であり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定によって決まります。 入室、退室時間を遵守していただく必要があり、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 直火方式や個人的な炊事道具は使用できず、客室内での喫煙は禁止されています。 ご迷惑をおかけする行為はご遠慮いただき、重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 一軒家の客室、IPTV/WiFi、カラオケなど様々な便益施設が利用できます。 カラオケは夜12時まで使用可能で、料金は30,000ウォンです。 フットサル場とバーベキュー場もあり、売店/コンビニは車で10分の距離にあります。 ペットの食事は可能で、最低3日前までに注文してください。 駐車可能で、キャンプファイヤーのご利用も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペット同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際には事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "超過人数に対する追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、超過人数に対する追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えた場合は入室不可能で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の試みは入室拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の試みは入室拒否される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室、退室時間は守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの食事は注文できますか？",
            "answer": "はい、ペットの食事は注文することができます。最低3日前までに注文してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーは利用できますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーの利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 426
    }
}